點睇蔡一傑首日文歌

見到係joox日語榜排第五😂
係幾好聽嘅

聽落怪怪地

我都覺得好聽, 唔識日文黎講唱到咁算好好

整色整水

依家tvb播緊

唔睇個MV真係聽唔出係佢唱

痴撚線

其實佢本身識唔識日文
點解唱到一d 違和感都冇
好似真係日本人唱緊咁

粵語版

淺岡雄也作詞

把聲用得好，溶咗落首曲度，唱得好聽，令你主意力集中咗喺佢把聲度，唔太聽得出啲咬字。

一路以嚟都好鍾意佢把聲，你聽吓"失樂園"就知。

幾好聽喎屌

因為你都唔識日文

估唔到又OK

同當年 Beyond 唱日文差唔多

好聽，但咬字太用力。。學日文中的路過